咦你今日放假呀？

幫我晾咗啲衫佢吖！
幫我洗床單吖！
幫我抹咗個櫃佢吖！
幫我買早餐吖！

仲多野做過返工，你知唔知放假代表咩架

我自己衫同屋企人衫分開洗

我都分開 不過我通常自己收工洗完自己晾返

好